it wasn’t asking you,點解要用過去式？

佢嗰陣唔係問你？

我岩岩唔係問你喎（即係想格硬黎）

Oic